守護網絡自由 捐收益助抗爭 ProtonVPN 創辦人 義無反顧撐港人

【Proton創辦人●專訪】守護網絡自由 捐收益助抗爭 義無反顧撐港人
...
自由崩落，穹蒼塌下，誰可補青天？
台灣出生、美國成長的80後科學家嚴育銓（Dr Andy Yen）去年透過創辦的加密電郵支持港人抗爭，今年再捐出旗下加密VPN部份收益，支援香港民間組織，力撐站在網絡自由之戰最前沿的香港。他反監控，護私隱，深信民主自由的價值，同時亦深明對手的強大，自覺公司規模細小，不敢當補天女媧，但認為理念是戰勝的關鍵：「若我們所有人都相信我們可以帶來改變，也嘗試帶來改變，我深信我們將會帶來改變。」
小公司大理念，眾志成城，人人可以是女媧。
...

留名支持

留名

一直用緊

又係台灣人